[行動］ 69 一周年，遮打見！

遮打要人，放工見！

推1

推2

推3

推4

推5

推6

噤定2千先好出

佢提早出
放工見

我就係唔撚比

不知名搞手+ 即興活動

預計參與人數：～100人

一周年 叫不知名活動？

push

陣間見

推

See u

幫手推

pish

Pish

幫 手 置 頂

人手置頂

遮打要人

咁早出?

光復香港！

遮打見

時代革命！

香港獨立

推！！！！

五大訴求！

缺一不可！

係撚唔係呀
咁早出搏俾狗佈署？

樓主有50%機會係狗扮

香港獨立！

唯一出路！

全世界等陣見

香港人！

建國！

再輕輕一pish

民族自強！

建國

6月9

又港島情意結？
想行港島唔係問題
分條路線比九龍得唔得

遮打花園

Push

遮打花園喎

五

大

係喎

訴

求

缺

一

see you

不

講好六點公佈 樓主呢個文宣邊到黎
我就等六點先決定

我推

可

重要文宣
記得Airdrop!!

一陣見

今晚重點宣傳

0615 黑衫

推！

行動po 推推推

即興？

1649 水砲向銅鑼灣方向到北角英皇道

69

笑你

推推推

1651 水炮到炮台山向銅鑼灣 灣仔方向駛去

One Nation

上庭增加黑驚工作量

遮打

啱啱食tea已經見到成班狗佈防

推

6.15 全香港人著黑衫 白絲帶！！

pupush

今晚見

光復香港

要人 推

你識唔識字 人地話不知名搞手喎

Tui

我睇之前d文宣圖
係話1730公怖個區
1830先公佈路線

我中意個idea 3短3長3段 睇黎又要行街振興經濟

盡量聚人啦
放工時間應該有機會聚人，有狗唔好屌住先等多啲人黎

等多30mins 就知

推不過預左fake 留名一陣等出真路線

稅局行動 都叫不知名搞手

各位醒水，不流血 不受傷 不被捕

識玩

㵂打已有多部公安車

咪出，又係送頭

中環行下街 唔好帶裝

One Hong Kong

可唔可以遲少少等人放左工返到屋企食飯先

#銅鑼灣
#水砲車
1659 高士威道西行中央圖書館外
一號水炮 1銳武2豬籠2衝鋒 8鐵馬

等到你下世啦

airdrop anywhere
[極重要文宣] 東江水 = 共產黨陰謀

收皮啦

咁就一年

是旦搵啲野做下，紀念下都好

搞幾次活動都係得小貓三幾隻

出嘅手足要平安歸來
今日已經係一年喇，明明任何人都可以係活動搞手，咁大個人去到現場自己決定點做啦

多過一百 每個一頭收你一百

同港島大遊行 係同一個?

邊個佢？

主辦方

近期多咗周街泊狗車，車上得一兩人，明顯係擺架車出嚟，想恐嚇市民唔好逛街，
不過，行街可以推動本土經濟，反而化學武器恐怖份子令到商舖落閘。
照行街購物推動經濟，謹記 Be Water！

我睇live支持

又話8點唱歌既

推!!

送頭唔緊要
最緊要靚畫面

鬼

Bump

[抗暴之戰］6.9一週年

C u later

回覆前請先起底

維園已經停泊左一架水炮。

From FB

好乞人憎 放工經過金鐘地鐵站 都有幾隻藍衫塞住個出口

等九龍區

有撚人咩

放工見

又推人去送頭

真係有呢個活動咩？？

係咪真係有人出嫁

起咗你底啦 一毛。。。

起底望望樓主, 五毛黎
拉

要人

1725 #銅鑼灣 #天后

⚠️ 警力目前非常密集
軒尼詩道、SOGO、維園外高士威道以及天后港鐵站各出口均有大量警力駐守。手足請留意警方 *隨時進行大規模搜身及拘捕* ，注意自身安全。
⚠️ 此外，銅鑼灣、跑馬地、天后各內街可能有警員巡邏，進場手足請注意安全。

好賤阿同 細路唔去衝，唔通要大人冇咗份工 有得Fight

銅鑼灣多狗

好多區MTR站有狗

開燈？？？？？？

仲保釋緊去唔到
幫手推

希望多啲人見到！

等比人拉喎

成張政府圖咁 邊個會信

其實平時閒日都冇乜人 點解次次都重施故忌

咁早出，撚一撚狗先

中老年人點知

香港人需外判，你條命同我條命都貴， 200萬人 又好 20萬又好 2萬都好 每個月拎1000蚊出黎 儲番 1-2個月， 足夠邀請東南亞 南北非 中東朋友參觀香港啦。 我都唔明你地係想點，定係想永續抗爭？ 定係唔係用自己雙手贏就唔叫贏？？

問心，出面集會無乜力，國際線 移民線 攬炒線需要你地多d

1845 個太陽都未落山
開燈

啲設計肉酸到擺明局嚟

點ar警員 想水人出去？

置頂

推爆佢

呢個位...同金鐘差唔多

Push!

831

張圖真心伏

好耐冇推post

P
U
S
H

頂

push！！！

ching 唔好加背景
啲字已經細又長
睇落好花

啱呀 浩賢bb

你唔出就話伏

其實69搞活動 好正路
仲要個時間係放工時間
你係附近話岩岩收工都得

唔好下下鬼

屌你老母遮打重狗 你想點

唔出黎既係咩心態？

全力推行動po

大家唔好戀戰 要plan 定幾時走
不過好大機會出到去好快要走

成日話送頭
呢樣伏果樣伏
係咪有活動以後都要咁樣洗板講
想講到幾時？幾時先唔送頭？幾日先唔伏？
你唔出就唔好出 唔好日撚日話送頭好撚伏
你想放負搞分化我就屌撚哂你全家早日生癌死

今晚有人被捕就記低晒呢個post水人出去嗰堆人名

又港島 on撚尻你去埋我個份 九龍撚表示番屋訓

真
推

搞咩都會被捕

不了

九龍撚自由發揮

加油呀

只有狗同記者，係咪大家已經放棄左？唸住拎BNO 著草萛數？

各位手足小心灣仔地鐵站內及地面已經有大量狗撚初到硬晒

係 我已經留左喺屋企幫手揀名

班五毛好鐘意用手足黎逼你唔好出
" 你係咪想推手足出去死"
" 有人拉係咪你負責"

一早已經佈曬防
大家自己衡量下出去既風險

得你一個post，起碼三日前要有吹雞洗版。而家真係可能上唔到萬。

連登真係要少用

平時星期六，日都算

69 一周年搞遊行
其實好正路
都被人話鬼

啊sir 想引人送頭

鬼既純粹係張圖同平時style差好遠組

雖然我上咗攪手tg channel 望係真係呢張圖...

岩岩諗到個念頭 係成個TG channel俾人騎劫左

好鬼 岀面啲狗一早佈曬防
平日根本就聚唔到人仲不停吹風叫人岀去

有出都好過冇出呀

三毛最想啲人唔出

重狗，點好？

行下街先？

行街

人多就聚
人少就散
聚散有時
有燈就有人

Mon post狗搞既活動都好去既

本身話1800、1830先公布
依家1600就講哂
除咗去送頭真係諗唔到有咩意義

電車巡遊抗爭點睇

狗開始豆細路

好撚多狗， 點去

你冇裝咪冇問題

真係唔明攪手做乜野
係咪又俾狗捉咗

去一定去到，點聚到人先係重點

去中環附近望下

你覺得係佈防快d定d人集合快d

俾人ss 已經錯哂

上次試左 九龍最後聚唔到人

1800公佈
啲狗佈好防最遲咪1830
有咩分別

你講得港島
佢地都只會守幾個地方
銅鑼灣灣仔 中環 西環 金鐘
唔通會公佈去炮台山咩

去shopping 先

冇裝驚咩
成日送頭送頭

狗隻已經重兵駐守中環遮打花園 隨機SS
我建議1900仲未聚到人轉戰
銅鑼灣

「#港島大遊行」的其中一個主辦單位，發圖示意起步地點位於 #中環 遮打花園：

雖然中環區係我哋之前嘅兩輪投票裏面，都係一個頗為熱門嘅網民選擇。但係喺主辦單位公布咗地點之後，佢哋嘅群組內意見紛紜，甚至有admin表示可以將起步地點移去另外一區(例如 #銅鑼灣)，所以準備參加嘅市民，請留意主辦單位的最新消息。

關於遮打花園的 #安全性：與愛丁堡廣場一樣，警方一般要求主辦單位將和平集會放喺遮打花園，個原因係因為嗰度四週圍冇嘢。出現得喺嗰度嘅人九成九可以當作集會參與者，同埋警車一嘢就駛過去 #無遮無擋。

雖然遮打花園適合為和平集會的聚會地點，但作為一個無不反對通知書嘅遊行出發地點，參與市民適宜提高警覺。

如有任何情報、資訊，請透過 @AskChing_bot 提供。
- - - - -
銅鑼灣東角道
本區公海：
Channel:
灣仔站：

出嚟行街都驚到甘

頭盔

最新消息留意搞手TG CHANNEL.

唔好再冷氣戰師咁話公佈一個地點
臨時改一個地點就fake到狗

啲狗渣狗車去咪最多大半個鐘

但手足本身要預進落場路線/避SS/等等

咁樣係fake自己人多過fake狗

尖沙咀鐘樓係極度戇鳩

狗隻重兵駐守 所以轉銅鑼灣
但銅鑼灣有水炮車裝甲車
請問會唔會有少少矛盾？

遮打封緊

SOGO

而家去都唔知

笑死 又係轉戰銅鑼灣

睇直播遮打應該唔會聚到人

個人建議姐

其實由灣仔到西環都重狗
油尖旺都係

港島一定重狗
問題係你要有位避
遮打係零

邊有可能無狗？你估元朗？

Feel 到係suck搞手浸味

破解mon po狗方法

我想再加大mon po狗既監控成本

正路cwb較安全
多商場多途人

遮打起馬300隻綠色曱甴

推去銅

不如轉埸旺角

遮打現場已經開始叫口號
對狗隻形成包圍網

旺角已經有狗等緊你轉場
十次有十次都轉旺角

[行動POST]615全民放假悼念日

旺角幾隊狗等緊你地
快去!

但係現場已經有市民， 我諗就算搞唔成， 一齊去接佢地走都要啦

沒有送頭，只有濫捕

一切小心！

旺qwwe
角 gghu真 gffdvjk係
我阿cvnbbbbb媽都m知

多謝咁多位叔叔嬸嬸

依家見

王hsjshjs後bdjsbsnnd大導bsbhsbejsbsjsj中

走啦走啦

行動無人推

藍旗

遮打要人

任佢up舉中指叫破壞社會安寧咁拉曬你三萬隻社會一定好安穩

yes sir!

皇后大道中多人？

Q*]%^]*]R*]%]^*]*]C*]^]%^]

正路還正路 用個好d既方法聚到人先得架

QRC!! QRC!!

遮打500人左右

都係叫下口號

唔夠人佔路

屌你人呢

放工去邊好呢

事實係大家都冇好嘅方法
只識行舊路

利申我都唔知可以點

等多陣啦，被包圍狗隻開始驚

岩岩放工

旺djsgiah角ajhaons朗sjajgaiah豪wjajgak坊egiagsja一dfbajs帶dhsjsh好撚sjsjshsjs多hshagah狗standby

推~！！！！

64又唔話非法集結

狗隻已敗退
遊戲開始！

狗已撤離 遮打見

樓豬你咁得閒推post

黨鐵咩環境？
咩站出？

推，遮打要人

我起現場又話你知咩

遊戲真係幼稚到

外面大包圍，睇路

？

遮打要人！

去緊

好似拉咗個

大家小心

突襲 和理非先進場

無人講嘅 啱啱先知

大家小心
始終港島加夜晚係好撚難打

冇人想知你喺邊

起渣打
人數唔算多 可能幾百

黑警呢個鐘數應該唔會做野
因為呢個係放工時間

所以直接走開 蛇王

又要佔路

唔好輕敵 一定要全身而退

狗隻敗退遮打花園
視手足人數多少
能否佔據遮打，或行出遮打一帶

留意哨兵，狗隻有否開始準備包圍

祝

光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

唔知佢咩心態

幾百人玩下和你dinner咪算囉

樓主露底了？

入曬去再包圍成個渣打

佢乜鳩活動都叫人出，你話呢

小心布袋回馬槍

我開post 你行動

добры дзень

去呀

樓主咩活動都叫人出 大家理性啲自己諗下啦

連我班半年冇出既frd都話收工去

庶打開始so, 新公務員工員被截

// 唔出係咪當手足係condom //

咩都唔好出
座起屋企就光復到香港

我開post 我行動

遮打而家咩環境？

已佔據，等緊你

敗退你想呃邊個？

而家個環境，某程度上係
搞國際綫

樓主當示威係遊戲

我冇叫人唔出喎 叫大家理性啲諗下姐

黑警幾邊推進

散緊

同問
問咗好撚多次黨鐵咩環境都冇人理我

散開哂幾堆

咁之前話玩香城 online 果d都係鬼?

自己唔撚識黎呀 邊得閒上連登呀

人開始多 有堆手足比狗困撚左係終院門外

大概因為係現場既人無上連登
連登既人無去
答你唔到

反包圍？遮打手足撐住

有堆比狗ss

比狗cut左做幾隊人

啲狗封住啲巴士做乜鳩放工時間已經夠塞

啲浪漫撚最鍾意非黑即白，
人哋話某個活動唔值得出，
就屈人係咪咩都唔做，坐喺屋企

就係問緊黨鐵咩環境嘛
唔問如果重狗
有手足又有文具係身
搏拉？唔問得？

旺角好多狗

你覺得唔值
我覺得好撚值

希慎入面有大量便衣狗，大家小心

聲條命咩

有冇諗過依家召集人幾難 仲要彈出彈入

仲要玩撚死自己友

金鐘月台有軍裝巡邏

遮打放工好多人經過，好難圍捕

黨鐵從來唔安全

邊行話遊戲 追唔切post

屌 遊戲

現場上唔撚到連登 花園外圍都係狗 地鐵站內有狗

鍾意出咪出，唔出咪唔出囉，每個人自己識諗㗎啦，唔洗一野就話樓主係鬼ge, 唔知有咩好嘈

理撚得你咩而家

睇tg最好
連登冇即時資訊

多人放工了

下 我香城online 緊炸喎

值條撚
今日除咗紀念下根本毫無目的

但樓主話已佔據遮打

見完64旺角一役
就知人少唔可以咁做

唔好講遮打道啦，連遮打公園都佔唔到

都 好 難 嫁 啦
區 區 你講 得 出 都 會 有st and by
體 諒 下 搞手

好威呀
網上咁勇武你係咪前線黎架
光復香港靠你先得我唔黎喇

的確開始多人入遮打

嘩 成堆毛入哂黎

五毛又開工

中央圖書館對出大量狗車加警嫂

佔據咗記者個cam

小心大量便衣

Pushhh

嘈條撚

出就出，唔出就收皮

我係 五毛 三毛 PR 阿sir
自己揀

樓主奇奇怪怪

放工出嚟啦！

出緊

哦！你話樓主！你係五毛

人數波動 但長期500
黑警定時出來清人1

過多陣走

佢不嬲都係咁
乜鬼都叫人去叫人出

大佬你出晒名啦喎
一係改名一係買過個ac啦

唔洗屌人出既
提大家自己考量就得

巴打小心

冇嘢發生

自己考量啦
祝武運亨通

係
都唔知係
咪d毛
帶情緒

成班人亮燈唔知去邊

Go go go go go

出未

想問依家有冇地點要去

又話皇后大道？

⚠️1900目前遮打已全面被包圍及拉起封鎖線

出入基乎已無可能
建議盡快轉移位置
勿停留係遮打花園內

我認為如果待留超過一定時間會有藉口俾狗隻以非集理由拘捕

而本次行動主辦方已要求大家轉移至皇后大道

目前可使用地鐵站轉移

From suck channel

嚟咗遮打先

遮打囉
雖然唔知去緊邊

你出你表態無問題，無端端又彈出黎話咩佔路set road block d 鳩野，上次旺角一出就比便衣捉。睇樓主都似叫就叫最大聲，走就走最快果批架啦，唔驚。

旺wuthiejsbsv角wiiehrhajshajk?

屌上左去上環嘅叮叮 去到cwb突然話停 而家on99

流動，be water

開燈？

唔夠膽講遮打多人

但暫時一定多過狗囉

話冇人嗰啲一定唔係現場

本身閒日就唔多人 但次次都有人重施故技 再加埋樓豬狗隻敗退 已經知咩事

QRC

依家去既人可以係外圍包返遮打，
人多就乜都包打

最緊要唔好走咗去

邊次唔係

搞手青: 皇dlsnn后大sngdd道中嘅手足，請去西行

落車唔俾錢！佢提供唔到服務

#巴打報料 🔴
黨鐵員工報料：1830 有最少一隊速龍 full gear 匿埋中環同香港站員工內部範圍 隨時出動

出黎未

聚聚下就聚到金鐘或者中聯辦

感謝今日仲肯行出黎的手足

皇后像嘅狗已被反包圍

重點都唔係錢

唔建議落去，啲狗多撚到，落去咩都做唔到

梗係啦如果唔係點樣次次都開到post 叫人送頭

變咗行去中環

唔比入仲好，就企出面

羊點包圍狼都淨係識咩咩咩叫

狼隨便衝下咬低一兩隻，d羊就會瘋狂咁四散

樓主可唔可以pin

如果真係由行緊邊有咁得閒玩連登呀

根本個個都係講多個做再享耆成淨係叫人送頭自己就十萬個藉口唔出去

中環後入

香港人不會忘記

直播見到有啲小朋友好細個，十幾歲樣。請小心保重

你有冇出先?

想問一下，依家點樣解決便衣狗個問題

落得去既都係勇者
多謝你地

上年行唔到，今年依舊「行唔到」，手足加油

攝衫

唔好多餘動作啦

佢地照攝 有咩用

人多終勝

問黎出咩?

唔多夠人

行去中環

萬眾一心

都係嗰句，如果有手足做野，唔通唔齊上齊落咩...

用腦勿盲從

其實啲live影哂啲人樣
好危險

置地狗落晒地

放工啦

樓主！

總之你而家喺邊都朝住遮打公園方向行去

人多終勝

望吓呢度先啦樓主

黨鐵前線有真黃

堅

咩一周年呀，結婚記念咩，好無聊
抗爭從來不分日子，唔係每個月待定某幾日月經、年經咁出嚟抗爭

樓主啊轉場啦

出來捉下pkm 打下道館先

喺公園係街行，請隨便影。

遲左少少 依加要去邊join?

比預期好

行的成

行緊啦 成班冷氣軍師仲係到屌

攝衫加打開背囊
另外其實唔太建議開遮行，
睇唔清條路，唔想上鏡自己包好
利申今日係冷氣軍師

環球大廈對出1EU 1豬籠 3私家狗車 落咗地，向皇后像廣場方向走去

除左依個，有冇實際行動
我覺得要聚人，一定要解決便衣狗依個問題

皇后大道中

喺遮打花園 啲狗多個人

提提你：

灣仔銅鑼灣天后一帶警察佈防：

循道衛理教堂2小巴

灣仔黨鐵站A4出口2小巴1衝鋒

軒尼詩道菲林明道交界1小巴1衝鋒

鵝頸橋底3小巴

銅鑼灣廣場2期5私家車1小巴

維園對開近銅鑼灣球場3小巴1水砲1鈍武

紀念下個日子回顧好提醒好都可以，但硬係要趁某d 日子先示威其實有d 多餘

無論你喺邊 都朝著遮打公園方向行去就得

皇后大道中咩環境

人性係咁，將就下

佔領中環

崇光對開 美珍香 4防暴

成班冷氣撚屌啦屌啦
我地就行得成

Push coming

成條皇后大道中佔哂wor

圖書館附近多便衣，4，5個咁行

嚟緊嘅大家都一齊向遮打公園方向行去，
大家一齊行， 佢又去我又去人越多越好。

宜家有啲唔企出嚟就等於唔反抗嘅感覺，同林奠嘅沉默的大多數人一樣 今日我覺得有畫面就夠，除咗手足受傷嘅畫面
Anyway,齊上齊落

出左馬路，等大家join

有狗攔咗路

最好3萬警加200萬人喺齊度

中環 全部都係手足

睇live：行緊！舉手機燈，擔遮，好多人

有狗防線
人群轉右德輔道中

好撚多人

班狗落緊網啦

唔只制服黃

好多人都想光復咗香港叫醒佢去煲底玩
自己就要返工 要收工 要返屋企 不了

欄咗就照企喺外圍唔好走咗去就得， 自然會越塞越多人。

開遮啊

好多手足

人呢就永遠都唔夠既
過緊海

電車路近恆生銀行有狗隻向東行

中環好多打工仔

行唔到呀！放工都行唔到！

德輔道中

訴求

而家喺外圍嘅照行去，自然喺狗嘅後面，
即係自然成為反包圍。

人多終勝

德輔道中黑警出動攔市民

轟佢老母

真

咁依個我認同啊

唔怪得知共產黨根本唔怕你哋，見到你哋真係好撚好笑， 除咗鳩叫同送頭之外， 憑你哋光復到香港........

萬眾一心向住同一地方行去就得

Hello 五毛

便衣狗係唔係多數都會戴耳機？

行唔到啦

黑警係恒生佈防

我要反包圍再反包圍

梗係要靠你啦

最撚勁係你屌你老母 收皮啦

去唔到西環方向，可回頭小心包抄

佢攔就企喺度等， 越嚟越多人一齊等。

千祈唔好走咗去就得， 只會越聚越多人。

你最撚叻啦 冷氣軍師
靠你光復喇

亦比人捉晒路，舊年咁成功就係冇路捉邊日都可以抗爭

true

Block撚咗佢好耐

返支那五毛狗

一堆五毛 冷氣狗 每次我地都行到出黎係咪谷住谷住射唔出？

屌佢當推post

過左一年都仲係得依d低質分化，仲撚好笑啦

咁咪喺恆生出面等/圍佢囉，

越等就自然越多人㗎啦，唔好走咗去呀。

好撚多人
快啲出啦

無錯

依家行去嘅就係反包圍再反包圍再反包圍

德輔道中散左

真心多人，估唔到😅

live
d人上番，向西！！！？

依家係yyg遮hjjyrfv打hnngfjgds點234join

天后地鐵站入口幾個戴帽便衣狗

舊年成功？食懵咗啊？

黑警有佈局了，大家小心

咁咪一次又一次中伏，對家知你哋實唔用腦盲從

黎啦

個局無L用，人多距地都係散沙一盤🙂

推緊去警察防線

行出馬路都係等俾人清場

三文治四文字五行字就如何 ？

一層夾一層

咁有冇方法可以解決便衣狗個問題...
想問一下，便衣狗係咪一定戴耳機？

我等我睇今晚有幾多人被拉之後被告暴動， 好興奮呀

快啲向中環方向行去啦

有咩安全屋？東歐？

通街都係便衣狗

現場話調頭 係咪on9 全部人舉高雙手照向前行啦

中環好多人，香港人真係頂硬上

戴帽
著純色tee，幾個人一齊行動，未必企得好埋

live
恒生銀行30-40狗，天橋重狗
市民停左

爭你啊 出到未

咪撚調頭 退就等俾人捉

一層夾一層夾一層夾一層一層

你夾我，我夾返你

人多就可以咁

有人被捉

捉咗啦。

完全發現lihkg 係冇人理，真多五毛放負撚
大把人出
各位手足注意安全

已經㩒低咗個

無錯👍😄

好多黑車到左皇后大道中 十架以上

又攬捕

無人？
笑死

噢，又拉幾個

又黎同狗對恃，然後跑online

而家先放工，仲黎唔黎好

live
德輔道中
市民繼續向西行，
藍旗

德輔道中被人截左

入唔返

各位小心

時代垃圾

㩒低咗個手足

仲要近到仆街

其實呢一刻睇到班狗唔夠人
不過佢哋知佢哋一衝你哋就會散
然後實拉到幾個

隊頭岩岩開會 有條女話要繼續向前行
問點解次次都要守 今次係我地攻
我唔反對呢個講法 但係前面佈哂防 成堆狗
全部人都係收工落黎行街 我想問攻乜?

大師兄
返嚟啦

出事了

拉左好多

得罪講句，比條女累死

攻乜鳩
唔講以為有炮有槍

Over 我地冇武器 唔好咁近 ! ! !

應該襯未報防未包圍之前攻
而家無得搞

好多五毛

咁大聲叫開路 又話人多無事
但係一排警察衝過黎就四散哂
得返個跑得慢唔知邊到出黎既女仔比人拉左
一樣都係6月9
上年啲人真係會恃住人多同啲警察往來幾下先走

出黎啊

攻咩打狗?

我都唔係好明
唔係應該安全至上咩？
見到狗應該be water 而唔係confront

黎

要靚畫面呀嘛

流血先浪漫先英雄先熱血丫嘛，你識條鐵咩

好多五毛出現😂

你唔攻又企係度前排咪仆街囉一係就唔好出 一係就行埋佢 次次狗衝後排散前排就1打1

次次都總會有人咁講
一日到黑個腦得個攻字
應攻嘅時候守 應守嘅時候攻 應走嘅時候陣地

所以越來越多人唔上連登係正常

咁你點攻？

如果唔好彩落單要留意：
除口罩
望鏡頭！

好，希望黎到仲未散

敵進我退 敵退我進
德輔道中夾死咗 好大機會收網

連登背景已經好引人懷疑...

講撚左成年
次次一轉頭
後面無哂人

咁多？

武力唔對等點攻呀

手足be water 班狗開始拉人

唔攻都一齊行丫屌企過前排真心覺得好撚大壓力 後排屌又大聲 走又最快

啲記者多撚到成百幾人

你冇武器 點進

理大都攻唔入
今日攻乜鳩
叫班西裝友拎個公事包沖？

女人

起碼10架狗車去西環方向

中環咩出口安全

接受現實，狼衝埋黎羊第一時間反應係逃

唔會有反攻既羊，有既佢本來就唔係羊

如果無諗住做啲咩 就唔應該行到班狗咁近
而家主動行過去防線比狗捉

攻點攻

電車路任霸

冇裝咩出口都安全

攻乜q 最早期仲可能得

話去老蘭飲野吹得你脹

狗等放工後出手

又係一招 及早介入 打散咗

不過今次聚人戰術係成功

好有突擊隊感覺

有個女仔被咬

中銀禁下錢先

浪漫主義咪呢D

小心

依家著黑衫都係想攞光環多

武力從來都唔對等
但今次係冇武器啊
遮？公事包？

正面行去啲狗度做乜

呢啲上曬腦

不被捕

大師兄返黎啦

同埋成效問題 點解唔會諗下？

擋香港人流呀

Be water

環球中心嗰個落去成打狗

咩出口近大隊

適時要上行人路，然後做路人 慢慢散去

再加上我地條補給鏈又冇

同狗拉開距離！班狗一直前進緊

有南亞手足被捕

依家要攻就要用人海戰術每人一枝火魔衝上去，一係就用大貨車撞過去

又聚又散 無大隊

2個 唔好係度尻吹好多 2個講到200個咁

班狗似想防守支聯辦

開晒遮咁又要同狗對峙，點知一衝就跑得快過保特
難聽d 講，不如分散行係行人路叫口號算啦

如果無諗住攻
其實無必要主動行入去個布袋陣到
而家走都難

⚠️❗️ 講實話 中環龍頭既人其實已經被人包到實

走都極度難 唔走既 一係你地沖破防線 一係原地隱形

無咩選擇同時間俾你地

好多

衝呀

真係有啲想搞佢老母

因間嚇撚親巴士佬心臟病發架車失控就仆街

綠狗件野好似防火

邊度係龍頭 好散下

收2000

中環無得join

分左去twitter reddit

。。。點呀冷氣軍師

睇tg啦，唔好喺度問

包緊

中環完啦，拉左好多人

live
d人仲響德輔道中

呢個分分鐘便衣嚟

中環現場直播

而家先收工

同意
其實女手足講嘅嘢一直都係目標
但啱啱和理非同勇武都明顯不足
全盛時期都係傘陣
真係唔獨明智
而家唔會好似以前亂射tg，直接就跑/圍捕

恆生集結緊大量黑警

手足們加油

live
d人又行返，各位小心

30隻衝散500-1000人 無野講

cls 咁急約都咁多人

有時發生時上連登真係無乜意義
無有用資訊都算
仲有五毛洗晒版咁放負分化互屌

翠華個位一向伏

和理非街坊look為主

企開啲，用車做盾

到大事大非既日子先上連登啦

出來啦香港人

着校服係咩玩法

所以佢地究竟有無諗過做咩

叫攻過D一睇就係黑警喇🙂

三毛別留連登啦 你地無價值架啦

支那辦外都過30綠曱甴

依個我覺得係睇大家有冇共同意志
不過通常都唔會有
咁既然唔會有
係唔係重要扮到好似要衝擊人地防線要人開路咁呢

應該半小時內向金鐘推進，沿恆生兩邊

講緊我地冇武器 唔走唔通等拉

無晒成本 記者都咬得

平日24小時都有人守

問題既重點係攻究竟目的何在
學其他ching所講
咁只係浪漫主義
覺得一直都守 今日一定要攻
不如冷靜問問自己 有無concrete既目的?

遮打高院好大個網 等開工咁

立場之間細分太多了

如果舊年冇咁多手足肯犧牲前途企出嚟抗爭今日香港人立場就唔會咁堅定，亦冇咁人被裝修，藍屍黑警被私了，亦冇國際社會關注，更冇美國立人權法

如果咁都唔叫成功叫咩，一定要推翻中共先叫成功？ 咁其實大家都知街頭抗爭係冇可能推翻中共㗎啦，我覺得手足已經做到盡，已經攞到最大嘅能量

不嬲人夠多狗嘅戰術就失效

上年出現過變種羊 打到狼要出槍先掂

果度班警甴日日大搖大擺坐係門口訓教

be water

流水呀 唔好陣地

得把口硬

停哂係萬宜大廈對出

老老實實 612星期五應該易聚人

各位手足小心便衣狗隻

意乜撚嘢志姐 本身武力都唔對等 你咁講同條女冇分別 死黑狗

渣打大廈有好大隊狗準備包，快啲搵路走

成功與否人人有唔同尺 我覺得上年係成功 你都可以否成

和理非咪又係tg就散

係囉 我就係話比唔到
只係覺得岩先果度有班人未準備好
就咁叫開路又拎哂遮
有啲愕然

冷氣軍師們開始圍屌啦

冇反送中仲係度溫水煮蛙 冇咁多香港人醒

平時好少，有時直頭得看更

走得最撚快吖

同狗拉開距離

我覺得而家已經跌落某幾個重要日子唔出嚟抗爭等於輸嘅漩渦入邊

如果要講，只係想表示前線/勇武仲係到
但無論守/攻其實點都輸

好似上年啱啱開始嘅勇武訓練班

手足被捕，佢當遊戲，我都唔撚明，國安法都出啦，點解仲要出黎

live德輔道中黑狗又黎料

好感動 好多中年OL沿途痴文宣

依加去邊好

會出嘅星期幾都會出 唔出嘅有一百個籍口
eg : happy Friday wor / 番左五日假好攰

唔好又低能行過

我只係覺得
如果咁係目的既話
一年來其實都無進步過

唔需要係咁既情況之下 證明人仲係唔係到 精神存唔存在

記住攝衫呀

點解淨係推得起一個post, 連登被完全滲透

蓋淨係睇OL

推 依家咩情況

cwb重狗

因為到咗極限 莫講進步 係退步

Pishh

銅鑼灣8點後靜過咩

點解

我下一句話通常無啊
定係其實連有既可能性本身都係邪惡到要叫我黑狗

現場
氣氛轉繃緊 小心 be water
記得大家只係放工

軒尼斯沿路 內街舖頭都關門，得番渣甸街果一帶餐廳

手足小心

咁早收

上面一大班五毛笑死

今日咁多人一野收班五毛皮

速龍到

好走啦，班狗包圍已set

當然啦，但如果要求街頭抗爭手足可以推翻中共其實不切實際想法

已出速龍，Be water

3月開始已經係咁

live
速龍中環守遮打大廈

有無諗過佢三十隻衝埋嚟 全部人唔逃走 企響度 佢最多咪禁低三十個 ，然後佢就比幾百人圍住

恒生超重狗

準備散水

收工散完步咪走囉 小心跟尾狗

散步完好走喇

勇武都要去到上年721先做到唔退

live
d狗好惡，鬧都唔得，
手足忍下口

Agree 現實

各位返大埔時小心，好大班便衣及狗企在寶鄉道尾，好似想跟踪/埋伏拉人

認同

一見人唱義勇軍進行曲即刻拍晒手

到咗銅鑼灣 咩人都無
我係咪遲咗

P牌推唔到

撞死啲死警狗！

狗入晒場
係時候去食飯/返屋企

2007 3衝兩豬4私黃后大道中往上環方向

報哨

Pushh

銅鑼灣就報下哨

推....

手足記住最緊要我地要齊齊整整，一齊煲底見！

live
狗中環向東推進

無人想做第一個，講咩要攻？

填鴨式教育應記一功

見到差唔多就要散 留意時間同周圍

如果雙係方更唔對等既情況下
其實更要be water
但好似忘記咗

夠鐘食飯喇喂

D狗不停截查後生
係時候去食飯喇

BE WATER

多謝今日咁多位手足
睇live全個中環金鐘都係狗
大家屋企要人
無謂俾人ss

小心俾便衣狗fake出馬路

好串 投訴都冇用

德輔道中電車路，中環中心對出

點行

live
中環地鐵出口（出面係lv)被黑狗包圍

已撤 中環已死城
向東有狗 但唔重防 be water收工

中環站咩事 個出口到底有幾多人

畢打街包圍哂

德輔道中恆生銀行天橋

［另類行動］三罷終有曙光，民意公投要人！

live
個出口有一個男仔被查中

租庇利街德輔道中交界

今時今日 你仲覺得反包圍會勝

live
置地被封
有女士中椒受傷接受急救中

屌你老母 唔好捉鬼得唔得？

德輔道中 置地廣場

live
tommy仔被包圍

重溫吓 721係正式起點 當日開始咗唔再係手無寸鐵嘅示威者 好多人開始手持一支迪記行山仗 ，亦都開始有戰鼓 8-10月1係最高峰 （1/10開槍）之後退化 11月再上高峰 （已經變咗火魔亂舞 唔係埋身肉搏）

環球大廈對出

黑衫後生都係返屋企喇！
下次再聚！

著Polo就係鬼 屌你老母啦

果d係牧羊犬黎，當牧羊犬被咬死曬，就冇野保護羊，狼就更兇狠了

巴打勿自爆

其實班狗一開真槍 你幾多人都冇用

唔好捉 推

好撚唔開心
參與都當我係鬼

唔關事
上面全部spin曬
今日係紀念活動
無人要打
攬炒到中環已收貨

屋企要人。
仲有排玩。

所以咪退

非分化但捉你嗰班都on99
你個look都叫鬼？太高成本了

like數同人數差不多

你生日會點慶祝？

請勿捉鬼！

閒日 收工時間 你想攬炒到d咩

紀念唔一定要慶祝 低級spin

中環邊有分正閒日......

好滾動丶巴絲們612見

沉迷屌狗, 實俾臥底狗咬

香港人已經be water到出神入化 唔好忘記下半場既twitter戰線

Del 留言啦

撤退緊

cap曬啲私家狗車車牌等老豆搵仔天滅佢老母
```